點樣認識新既人

想改變自己心態去識下新朋友 唔好再咁抗拒同人交洗唔洗再咁驚驚青青 可以點做 係外國讀緊u 多數上完堂都番宿舍休息 有時去下拉巴果啲都好似周身唔自在咁 唔想再咁毒 想周多啲人接觸

間u有無咩香港人啊

有啊 但圈子好細 是非都多 想認識新朋友周時又驚自己做左啲咩搞到人唔鍾意我

咁有無去吓啲咩活動 join吓啲咩soc咁

冇啊 我都明join多啲活動會易啲識朋友 但自己一個人唔敢去 同埋覺得大家有晒埋都唔太歡迎我

簡單啲嘅咪約吓coursemate，到習慣咗之後咪試吓去吓啲唔同活動

同樣煩惱

same
巴打邊度讀書

垃圾地方Lanc

聽聞kong soc好多靚女

呢個唔清楚 但個圈子好撚細 巴打咩地方

east midlands 嗰頭

我間U一個香港人都無（可能未搵到）

英國u居然少香港人

垃圾U
同埋香港agent無介紹